一人一個U記靚女 IG

U記最多就係後生靚女 搞到入面d男同事成日都好唔得閒

大家身邊有做過/做緊U記既靚女 不妨share上來 最好cap埋圖

你當呢度5p?

樓豬 圖呢

我點share 個女朋友你睇

屌過

男朋友係咪k字頭

真人好唔掂

我又係

公廁黎

屌，襟兄相認

有冇圖睇下
話唔定又係個個巴打都屌過

U記真係好多後生靚女
真係唔明點解間公司D規矩咁閪人工又唔高都咁多女做

佢屋企唔係好有錢咩 咁都要做u記

好多都係為左搵SP

佢講野好低B架

點解條腿咁撚畸形
真人都係咁定點

係囉 見佢又chanel又ysl又McQueen 咁都要做u記?
Btw 公廁樣

屌 比佢呃左我係第二次

Same

有咩出奇 上次有個同事戴AP返工 聽講佢老豆

partime入去搵"食"

到而家都係討論得一條女

長腿

俾佢屌過

一個post咁多襟兄弟

留名

個撚個都話屌過

小學同學 家姐正啲

我都屌過 但我有aids 架喎

係咪住黃金海岸

呢條女搶住我條撚黎含，未一齊之前真係睇唔出咁淫

唐校長有AIDS 大新聞

搞到入面d男同事條野成日都好唔得閒

啡Lin

屌 我都屌過 下次出嚟re u

德福有個好靚

不過我屌果陣幾緊，可能佢仲係處

Aids 唔做得校長？

屌，第日生個仔出黎個個有份，一家親

呢條女真人柒到喊

Holister果D仲雞